[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (572)

sor late
羊多啲

C呀

熱狗

馬毛快手入啦

馬模紅2件 客隊紅一 件 哩埸波做咩

又紅

+5 比角呀

那怕是一隻

死獌狗咪撚搞串個party

馬毛入波啦屌你老母

角呀屌

刷角吧熱狗

上個POST買左 2:1個位巴打可以GEL定

熱

馬毛絕殺未呀屌

你老味獌狗真係係要入一球做咩

算撚數啦呢隊垃圾

馬毛

賤種

刷多一角plz

on撚9

屌老母，3串4斷馬毛

馬毛絕殺紅牌

班垃圾真係好on9 無啦啦拎牌 領先又比人追和

（紅牌）馬模2:1

針

馬模唔贏輸撚埋佢啦

3X1斷馬毛

ali 死仔包

波膽個位巴打真係贏錢
on9曼狗

角大 cashed

布魯日反cup

熱
羅斯托夫

馬毛！！！！

死獌狗真係屌你老味

Goal

馬毛！

mamamoo

馬毛goal！

屌你馬模好波

馬模

馬毛!!!!

係都唔刷多個

安德烈治2:1

屌你老母布佬日

馬模 唔屌你啦 好波 紅2件都WIN到 哩D咪質素

仆你個街 馬毛

痴撚線架 唔屌都唔撚入

到布魯日玩野 屌那聲

扮毛叫！

紅兩件都入到
正氣長追

買左11.5b

馬模感動賭仔

熱狗咁都開唔到12C, 頂

Same

頂到尾先

馬模連續唔知幾多場 最後先黎入波

GEL

馬毛！！！啪啪啪！！！

皇馬炒硬

初盤10.5b..岩岩好

冰封成十幾分鐘

屌你安德fake咩呀

我占告別日
起碼都炒4球

皇巴摩

布魯日 比多粒我 3串1 差你一粒渣 比埋我等我安心去打LOL

屌你朗尼

屌左成晚仆街熱刺贏一球唉都唔撚夠食早餐

1:1

12碼射入左都有得FAKE

馬毛快手完場

馬模又真係cup到2:1

皇馬出左半隊b隊 而家唔炒等幾時

嚇死

扮馬毛叫個位巴打係邊
想聽下馬毛點叫

咩都唔好講 我愛馬毛

李城

真係痴撚線

布佬日屌你要贏呀撚樣

買左魯卡，好灰

馬毛 頭先鬧錯你 我道歉

羅斯托

布魯快入佢老母

馬毛入完我勁驚Fake. 波Post都唔敢上望實球探

羅斯主場勁到仆街都夠膽買對家

布魯日屌你係咪要人屌先入呀

收到風皇馬今場會NBA

比人追和果時 全程睇著BET365 E家睇等多開粒布魯日哩埸

馬毛毛momomomomomomo

布魯日正氣d啦

包包

屌撚埋3點班仆街開大波

人是不能貪心的

頭先完全係絕望

馬毛上盤係唔係-1

羅斯

半一

布魯日贏啦 係咪要我講粗口呀

羊錢

仲買左成千

YES 佢GOAL果時我都呆左 希望比我中條3串1啦 布魯日 列治是是但但搵人射多粒啦

布魯日出力屌

布魯日快手啦

我唔記得左自己買左咩波......

仲有咩途徑check到......

無，我自己就cap圖起身慢慢對

布魯日入波未呀 快啦

布魯日唔好咁撚老套 半2全2啦 渣渣聲啦

賭到唔記得自己買乜要休息一下了

布魯日比下面入一粒啦

智甲追和啦

馬毛 原本絕望左

布魯日cup啦

布魯日示範下咩叫人地fake完你入好冇

布魯日 快手同人分勝負啦 打和 屌你獎門人咩

布魯日贏柒佢啦好心

咁多人叫布魯日 就知布魯又輸

布魯日真係食屎狗黎我次次買都輸半格

穿準D啦屌你布魯日

卡山魯芬想學拜仁

羅斯頂埋個5分鐘

布魯日原來是場半2全2

布魯日快d絕殺

我既願望係布魯日贏呀

羅斯4-4

布魯日上呀

絕殺啦布魯日

安德食全格得唔得

布魯日絕殺呀

過到馬模 真係估唔到過唔到哩埸 大波

俾人入4粒先識屌打反人有撚用咩

布魯日求鳩你

開始打架

布魯日信你都on9
唔怪得年年都安德打歐聯

布魯日快手入一粒 求鳩你

上呀布魯日

布魯日連個龍喺邊都未知

布魯日講堅 你要贏 唔係我會好唔開心

+6分鐘應該有絕

連登仔又炒粉 正呀
你地幾時輸到訓街

入錢啦手足

未來人 皇馬NBA

14/5
薩斯索羅[+1/+1.5]
水晶宮[0/-0.5]
錫周三[0/+0.5]
阿積士[-2]
利物浦[-1]
熱刺[-0.5/-1]

3中3走

絕殺好嗎

布魯日

好快

肉酸仔布魯日以後唔買你

1-1 FT

CHING

半2 gooooal 1:0

買下盤又淨輸一粒 買上盤又要輸半
唔想賭了

熱刺個上盤係唔係-1？

真馬-2送錢

屌今日買10場中8場 但拎哂過關斷一場 計落仲要豬

問完又問

今個月無錢賭 大家加油贏大錢

哈哈

我皇易能到

皇馬刷角啦好嘛！

真馬1-0

皇馬咁都計

皇馬果球有排比人抽水

屌你個臭化
布老日輸半搞到條3串1冇左一截

包包 大炒

上呀馬體

祖狗有得受讓?

馬體

你老母死狗會平日一至五更新唔得架咩

球探壞左？

2-0 CR7

亨利式快開

睇住咁多波但無得賭

一賭就輸架啦

下體入未

兩回事 望返一至四場次加埋都唔夠今晚多 真心頹

下體會 人地兩隊都2粒喇 你肯入未

點解要買下體

希坑

赢幾多都冇精工咁補

希航goal

跪求真馬開得出角大唔好阻我發達

領先緊好難開

再求祖記咪玩嘢要開到10.5b

下體 黃潛

我已經忘記左贏錢既感覺係點

同唒路

發生咩事馬會呢d時間維護

黃潛一球都無又玩野？

下體會門都冇乜射
死撚緊

因為每到星期日馬會都會輸錢

馬賽秒爆

一早買定半大
無令我失望

屌你老母臭 閪維爾

下體會入波未啊

Lmmmm

羅馬角大係咪10.5？

對家入左

下體垃圾到
反cup啦仆街

祖狗

畢爾包做乜撚呀屌

今日d西甲 西到呢

畢包 黃潛

巴 皇贏波輸盤，下體輸波，維拉畢包 皇蘇唔贏
玩乜撚

西甲集體開下盤？屌你老母黃潛

下體 1:1

黃潛食左屎一球都無

包-7
疤-5
鍠-5

包仲要讓1/1.5
輸一半都好呀

唔刷角死全家

屌你老母黃潛 踢假都咪咁明顯啦仆街

垃圾黃潛10幾射都無球入 我屌你咩

皇馬學下巴咁入OK？

on9黃潛俾翻半格黎啦

包包角都無
上場贏波又刷都咁尻咁
希刺-3

Jump 只有意假先係角丈清泉

祖不要半7
皇-3

巴入多粒

疤鈀摩繼續入啦

西甲除左 皇馬 巴塞 全下盤

包包-3
希杭-2
求下你比埋我

皇巴上盤送錢咁送

皇家蘇斯達又爆角

包包好彩有9c，走到盤

包包-2
希杭-1
求下你比埋我
2分鐘啦
求下你比埋我啦
昨日已經一角超人左幾次

出角啦屌你老味

-2
-2
-3 呀 奇蹟呢？

包仔

希刺多謝哂
差你呀包包
比埋2c我啦

西甲下盤日。得真馬開到上盤

有人派嗎

Come on -2 -1 -2

我鍠長勝

包包
跪地求你啦
2c姐

全-2c dllm

包包一隻角
求下你

唔該
叫包迷子

刷角

有了

包包11c

尼斯杯佢老味

蝗10.5s頭先嚇到賴屎

包包好波
我愛包包

包皇迷子

屌你老母維拉利爾一粒都入唔到

無既話我陣間再問^^

差巴塞一球

G持聽日中午問

中風就有得中

馬賽反cup

羅馬2:1

-3c 刷啦

3串1波膽斷下體會啊啊啊
屌作老母

你

-3c 呀刷啦 落後緊都唔刷
決賽等出局啦垃圾

3:1

羅馬巧波

刷啦祖狗

Goalllllllll

祖狗祝你輸歐聯

我鍠然9梗

祖狗屌你咩

羅馬

尼斯反Cup啦屌你老母。馬賽都追和左喇

半7全。。。

屌你老母六串一差祖狗

11呀

祖球唔好買盤

屌刷啦祖狗

上啦垃圾祖9

兩隻角咋 求比

屌祖又養生？

唔撚係呀on9祖又養生

好廢呀 兩隻角都比唔到

on9祖又養生波屌

尼斯一撚樣養生

半7傳說

半7全9

10c

比多隻

派我就有了

咪撚養生啦

心臟頂唔住快比

1c啦屌

屌你老母DYBALA唔識比SANDRO爆底既?

買好大?

屌你養老足球

仆街養生足球祖記

買好大？

11C

11c

11c！

11C?

仆街班養老嚇死我咩

屌 心臟頂唔順

派嗎

有人派未

羅馬反cup完就無角 嚇撚死

屌你老母射左5k角大 半場以為穩 咁都要頂到完場

想派你100助你起G

派me

十卜ching牙😍😍😍😍多謝你先😍😍😍
Tg嗎

個心就爆開啦屌

馬神+西瓜好波

ALVES+DYBALA唔肯爆底不如唔好踢

派

ching我都想

我5介意收多一百ga😀

嚇得我 食枝煙定一定先

分一枝ok?

@是油

煙都要派？

尾五分鐘駁三支了

屌 3串1 串左馬模上盤 羅馬角大
兩場都係最後一分鐘先中
心臟就頂唔順

Pmed

仆街羅馬領先唔刷角 差d仆街死

系牙^^

屌淨哂皇疤鈀摩盤都夠哂
點解我要手多串祖記

點解要多手串埋皇家蘇斯達

下場巴塞是咪拎杯？

反而我是buy了皇so bigc 辣殺皇馬斷咗8x1 無得補

我鍠仲有一場呀

盤

皇馬仲有補賽 贏哂皇捧

錯
係我皇仲有2場
疤得番1場

我皇只要唔輸就捧盃

有一場和都皇捧

sure win

今年雙冠

ching唔好gel住

會比人bin咖

介角了 睇漏國米嗰場派錢角 早知唔要皇家

有$$睇同囚了😍😍多謝ching😘😘😘

咁都無盃就丟臉

開始發覺我只要唔賭，啲心水命中率都幾高

屌定聽晚車仔 主勝都有1.26

celta 近排係就係廢左d
但主場好撚勁咖

呢幾季

馬體會全隊人斷腳吧

想針了

Ali世界第一

4X5 布魯日輸半

灰機，羅馬，利記買得五百，其他輸個炸濕尻波就一千

想乞食了

Lm

紅牛 -2c

-1c

波po已死

又中位數 點玩

咁難賭點玩

今晚車仔-1 all in 有冇同路

睇住啲波無得賭

有無手足想入Ali黨

老實說其實好煩，唔好再貼得？

你block左佢咪得

呢句真

而家波po無撚哂人

其實苦海係咪苦海明燈

反正呢到又無人屌波
貼下圖都唔得

都無人屌球
貼圖有咩錯

如果阻撚住你
你屌波未

Ali好波1

屌波既人去撚哂邊

人呢

出完一句聲去左邊

十連左

無人屌波

好撚悶

係

終於登入到睇下自己尋晚買過咩

經期過黎唔驚比人屌咩

12點睇住咁多波無得賭

10$

屌你老母 巴黎聖耳門無得買 摩納哥又係
封你老母咩
All in左熱刺又封系統

Cashed wor

半格得1.3幾-1.4
買第二啲仲多 不過都好
買完戒左一晚賭，訓左好耐

我

苦海
又分高登又分連登
好似你咁咪識做

牙海好惡...

嚇親我了

今晚車仔讓一粒得唔得

大胃冷靜d，佢係雞黎咋！

翻主場捧杯喎，點都炒一炒黎慶祝下

支持

主其他

但我擔心會唔會叫都捧杯
咁博做乜

車仔d盤真係好19 成日贏得一球走盤
明明人腳同狀態夠炒人幾皮

今晚個場 驚佢出副選+泰利
一陣2:1 就

入球大又無水食

車仔就算唔搏, 出副選都屌虐屈福特啦

車仔副選要搏表現一定落力踢
加埋屈仔上左岸，狀態又唔好 應該唔夠踢

想保險既建議1000蚊用200蚊買盤 800蚊買主勝 咁贏一球都有啲錢落袋

另外變多500蚊買半大可也

得返20蚊
10蚊半大 10蚊主勝OK?

高手

豬爺

派我

大胃好似順返

今晚車一係大炒
一係和主

第一場主勝得唔得

無得賭咪順
琴日都係玩豬爺派果100

買角同入球大細算

車仔買角大定細好？

好悶

你場布撚就真係rip

唔知佢唔想升班
呢隊波追左好耐

換領期:

15/05/2017 11:00 - 21/05/2017

日期：2017年05月26日 (星期五)
時間：晚上八時至十時
地點： 香港大球場
地址：香港掃桿埔東院道55號
門票類別：門票價值HK$ 680一張 (123及124區預設劃位)

狗會6個幣換到一張

比垃圾你執為護級仲勁

好耐無見你
豬爺仲係好討厭你

琴晚歐洲咁多派錢波
不過日假豬哂沒錢玩

ali

world no.2

呢條飛有冇機

換左

有無換埋比我

佢換左比我

話說原來我19號先考完 我睇錯時間表

車仔盤都轉埋

車仔10.5b有無得諗

早買趁手？似會係咁落飛

咩黎，我都有12個幣想用左佢

出咩人都未知，落假飛咪仆街

唔睇陣容啦我就 已買底注支持
-1同2.5大買小小
夜啲睇加唔加注

軌要盤定-1好

車仔14C

車仔 10.5c角大

青訓仔唔知識唔識刷角

-1低水到 今朝仲有1點8幾

呀婆都識買既終極大船

收到風 今晚車仔會456

咁多年有冇試過主場剎科奪冠係輸波？

所以少少地買10.5c算

其實有咩青訓仔

主贏都靜雞雞降低左賠率

其實唔係偷偷地嘅

和波都要輸盤啦

琴晚熄機前望好似再高少少架

盤又轉-1.5/-2... -1主勝個水位仲要差唔多..
贏2粒先得咁少..咁不如-1主勝...
盤仲要贏3粒 緊係咩都降水位啦

入左車仔10.5s
聽日約左經紀睇半山

咁買角/入球/主赢算，穩陣D，反正都係少

紅卡？

沙蘭迪兵工廠[0/-0.5]
22賽得2勝都要讓人

上場南球盃大炒唔知邊隊6個一皮喎

訓身了

比錫達斯 半場-1

馬會果D 2/2.5 2.5/3 好撚狗
贏就贏一半
輸就輸哂

15/5
車[-1.5/-2]
其他無乜留意，小試高登仔對家

乜波post 咁靜

尋晚既維修，真係好撚絕，二場西甲讓一球球半，1：1 0:0 補飛都冇機睇住輸

買和波了...有瑞超專家燈左

切切 殺龍霸 艾基 艾拿

點會 你買2/2.5大 開兩球咪輸一半
btw 戒賭啦

波post已死🤓✌🏻

沉左船名已改

睇你樓下咪知咩事

完埋車仔依場我都唔追了

頭場角大

左膠半大@2.4
🤓✌🏻

買左角大

LM

戒賭左成個禮拜 今晚再殺狗會

頭場主勝

點解無哂人賭球

頭場有冇人要下盤

上盤cashed

病態妹

燈定準？

孤獨賭球

禾陪you啦
買左what

上盤無誤

二人屌球 未決定牙

報到

Good👍👍

馬會同賭仔割禾青

到

頭場半大 70%

跟

哥登

哥登堡[0/+0.5]

佐加頓

半大

真屌主W

下盤報到區

上盤算啦
半大不了

左膠屌你老母大廢西

🤣🤣🤣

藍間條

十卜

同路

有無LIN

佐加

角大

高登堡踢唔中個波

佐加頓斯

半大已死

屌呀

fake

佐goal

Offside

左膠 FAKE GOAL
FAKE 完 _ _ _

屌fake

派左膠

15分鐘前都無波入半大就收皮

角大全大

請正手屌波
左膠屌你老母大廢西

叫緊牙清

比錫達斯入波未

主場d氣勢

左膠咁都入唔到,慘

巴打會唔會考慮下改名

半大又死

咁快5角

兩邊都差少少

唔同名

落到2/2.5 想買大

佐加快入

兩隊垃圾 半大全大已死

半大88

互入1-1再踢

咩都好啦 入左先啦

G持

左膠你牙入波

入波未呀屌

廢柴 兩隊廢柴

13.5S 希望可以頂撚死

兩隊波想點 波都唔識踢

兩個臭閪

哥登入啦

左膠...廢西

左膠個左閘唔多OK

卡士唐肯入未

半大只需10分鐘

算啦 兩隊臭閪

1.5/2 了

真係臭西波

佐加ng

大波都唔撚叫了

主ng？

我都覺呢到好少人

時間停頓了

上呀佐加

可能番左去高登

佐加屌你

聯賽就完,,人都各散了

兩隊食撚左屎呀 快撚d入波啦

星期一濕鳩波仲要唔入波既點會多人

角大，還追得過嗎

屌佢老母成個瑞典都識入波 剩低呢場垃圾

又炒飛機

主隊禁屌都唔識入 入啦臭佐

佐加入波未呀

又飛機

兩隊臭閪

主勝

鬥飛機

衝動大注左膠，可唔可以8折退飛

屌我個2.5/3b無啦

全大已死

按左自己既未來買轟

可以一陣大注車仔大波

馬會cashed

夠膽0比0呀笨柒

有冇巴打而家入1.5 球大

好想入

車仔半場1.5b點睇

等到2賠入

等到55/60min先入都未遲啦

角大呢？

真係一粒都冇

我都係等緊2倍多d先入

燈

哥斯達 特別項目 5. 上述事情沒有發生 @4.7
車仔其他野低水到完全唔想買
一於博佢冇波入

我都agger半大
中左淨低嗰30%

車近5個主場全開半大

我個2倍主勝molamola

想買黃牌@4.9

對唔住買左既巴打 燈到大家

半細輕鬆到

Same road

Costa好似後備

車仔出一大堆副選 點買呀

冠軍已羊

咒語呢

新仔要博表現

用信念打動佢

是咪會退款定點？
利申：無玩過特別項目

病態妹 ho ball

屠蛇做乜唔見人

退

羊夠上岸了

Begovic, Zouma, Terry (c), Ake, Azpilicueta, Kante, Chalobah, Kenedy, Willian, Batshuayi, Hazard

2:0
3:0
穩了

最強屌波專員

左膠屌你老母大廢西！！！

好似羊到睇樓

佢叫我同你地講扑緊條女

佐加刷角入波

想要我車半大

買左上盤

哥登堡

重有契仔安同世三
新仔AYI唔差既
唔洗咁驚

有夏神簡迪韋里安 定啦Ching

全大已死 比我收返個角大幫補下

左膠入粒啦大佬

車個陣 贏唔贏到盤呀

亞衣同我轟幾球唔該

左膠日未

想買屈下盤

十卜ching

禾都是

連高兩邊走 痴線佬

入未呀？

覺得贏波輸盤 半格也好

屈福3511

Bot來

佐加快入按咗層樓

有種冰角冰到完場

0:0都唔屈角 玩咩

點解可以頂到咁高

左膠頓斯屌你老母即入

哥登堡 下一隊入球 第一球

車仔個正選陣出咗未？

香討見到

真係未死過

大戶唔可以得罪 但我心仍然支持屈福下盤

瑞超比多兩隻角黎

等我買個5-0 6-0 主其他先

屈福特入一球立即無

-3c

兩隊垃圾 唔屌唔撚鬆化

屌你老母 我要你立刻入波

佐膠入佢老母

左膠屌你老母大廢西肯入未

轟收埋沙皮，卡希爾，阿朗素
法比繼續後備

屈下盤派錢

GOALLLLLLLLLLLLLLL

係都要屌先入

Goallllllllllllll

高登真係垃圾黎

乜青好球！！！！！！

頂撚住呀

1：0

屌 刷角啦

唔刷角goal

高圖爾斯都唔出
3:0
4:0凍過水

ON9馬會想買10.5B 1.9封撚住人地都開埋10角

11.5s同我頂住

可能係好事黎
10C完

比多2c

-2c

似有12 而家左膠任人攻

屌個0：0捱到八十分鐘先輸，買左二百

巴打有網上link睇波？

屌你老母高登屌你老母林早洩

要入始終都係要入

仲quote

電腦睇+ adblock

高登堡剩係識鳩射同浪射
冇料架

卡士唐 啪啪啪

Thx

停哂角

比多c啦屌

-2

力屌12c

屌你老母高登係咁尻射，係咪食撚左屎

K角位窩利抽射
當自己謝拉特？

佐加刷角

一齊推-1c

佐膠下一隊入球

高登仔好撚廢

和波有望了

半6全10 屌

刷角啊

刷角呀

佐加頓斯 主勝 gel

咁都角細屌

個龍手鎚型到

痴撚線公司

執返身彩

係時候補時絕殺C

C plz

Dllm差一隻角

補時入波

嘩高登仔呢腳出波靚撚到

角大號沉

個旁証廢到

仆街咁都冇c

有冇咁撚邪

車下盤cashed

最後一腳射到咁你係得嘅

10.5s

好野 真係dllm

輸比個垃圾旁証,慘

送比大家 100%
車 第一隊入球

多撚謝你

Team to face Watford: Begovic, Zouma, Terry (c), Ake, Azpilicueta, Kante, Chalobah, Kenedy, Willian, Batshuayi, Hazard

跟對家

乜青妹 病態妹 一齊cashed

10.5s頂撚到屎汁都出埋

車10.5b

屈仔 輸一粒好喇～～

講真半細1.5/2 幾抵屌

Tonight’s subs: Eduardo, Aina, Alonso, Cahill, Fabregas, Pedro, Diego Costa

3點半和2X1

車3.5大有無機

車仔買咩好

但係車仔上盤竟然落飛

兩邊入球show

8我車角小送錢

車仔x哥列迪巴x沙士菲 全上盤 3x1

車刷角

盤手做波

有 但我會寧願買上盤

角大點睇

可能贏半格

都贏左冠軍仲同你博咩
不了不了

點會有可能買車仔 班友呢幾日party到腳軟啦

英超 英超 20/08/2016 主 負 車路士 1:2(0:0) 5

有冇人重注左車

我屈盤必勝

屈仔贏波有11倍

轟仔嬴一粒好了 大家開心

0/11

買左屈勝.. 估1:0/2:1

西布朗屌你老母大廢西

聽晚啦

Sor 錯了
是屈福特

阿1.0x 想睇利拎第4

車仔入波未

你又買左呀

ft0:0
Super ！

睇下你個名

唔似角大

long time no bet
1.車路士10.5角細
2.車路士2.5入球細

失蹤人口

3.5b

仲未有C

屈仔咁搏做乜
又冇野爭

唉 車仔又開角細

角球大細投注指南 現時角球總數 0
角球數 大 細
[9.5] 1.93 1.77
[10.5] 2.50 1.46

屈福特d後防咁快拎牌

入手 3.5b @2.72
睇半場訓 訓醒收錢

molamola 我個10.5c大

勁 果然係表演賽 救到角

等落7.5 8.5

世三今場會HEA踢
仆街

鐘子6.5要5要

角呢？停屍間？

未買既留返聽晚曼城啦

車仔快手啦

角大已死

等1.5入球大

8.5.....

求角

b?

驚傷呀嗎 等佢換出先叫入波啦

55

hea到咁 補返幾十客贏穩陣D

不了,不用搏慢慢搓到先入

if have 5.5b can try try ar

10.5 s cashed

似利個場 半2全8

我覺得車仔會輸0:1或者1:1和

10.5角收皮 瞓覺唔撚睇
早抖各位

屈勝有10.5倍

GOAL~~~

即刻入

2c 1-0

1:0啦

隊長入波幾好

半大 角大 車上盤gogogo

隊長

希望你上半場比多1球我啦車仔 半場波膽2:0/3:0

痴線 泰利入

1-1

傻撚呀車仔

屈勝都好呀，回番我個角細

nba 屌你

屌

呀春哥 你上次話派我都無派

笑4寶寶 車

有諗過泰利fg 11倍
最後冇勇氣

屌你隊長派番球膠

Terry 入完波就派膠

Me too

5萬蚊秒爆